777呢條臭西係咪冇腦,各處村向處例,都講得出

唔怪得新界咁多僭建